# Soirée Chill et Projets ep 4 :  Oscilloscopes and co ...

**Une petite introduction aux oscilloscopes ... en commençant par un oscillo de 1975 :)**

----
![](images/under_construction.jpg)  


 -  ![youtube](images/youtube.png) Youtube
     -  https://www.youtube.com/watch?v=7fYqnwmoX68&list=PL1FnGqCKiFzHUhGsfUfgYgUbP6cnldX31&index=39

# Préambule



![fin](images/thats_all_folks_porky.png)










